棟篤特工觀後感

有啲笑位ok好笑 不過成套野嘅劇情幾九唔搭八 相信唔係子華神做主角根本狗也不屌